16:56 北角黨鐵聞到燶味

有冇人聞到

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

仲搭党鐵

結界冇選擇